[唔準諗即刻答]沙嗲牛定雪菜肉絲

沙嗲牛肉
雪菜肉絲

即刻揀

沙牛

沙嗲牛肉抵食D

雪菜牛肉

雪菜肉絲

去開九龍城樂園食 沙嗲牛加雪菜

我又未試過一齊食

沙嗲牛

腿通

認字特警: 准

Sorry大佬係我錯

係沙嗲嘔...識唔識架

原諒 唔好再錯就得

去樂園試

但最正係 沙嗲雪菜米 加 炸豬扒

樂園雞扒飯好撚正

XO雪菜肉絲

沙爹牛

肉丁

溝埋做沙嗲雪菜肉絲牛呀笨

高質既沙嗲牛屌打雪菜肉絲

真係會架喎，雖然唔係間間茶記有得咁拼

一定係沙爹牛

其實茶餐廳啲沙嗲牛係溝醬整定就咁開罐頭現成？